圍稅局把撚咩

小貓幾隻又想舒服有冷氣咪入稅局，唔該唔好做弱智野OK？

呢D行動又唔可以長欠又整到其他人討厭

乜撚野係長欠

打錯字